% Per tabelle che occupano più di una pagina:
%  longtblr al posto di tblr
\begin{longtblr}[
    caption = {Diagramma di Cockburn del caso d'uso Valuta Agente}
]{
    column{1} = {3cm},
    column{2} = {0.8cm},
    column{3-4} = {3cm},
	vlines = {}, %per le cornici verticali
	hlines = {}, %per le cornici orizzontali
    % Merge delle righe/colonne:
    cell{1-7}{2} = {c = 3}{10cm, halign = l},
    cell{8}{1} = {r = 5}{valign = t},
    cell{13}{1} = {r = 3}{valign = t},
    cell{16}{1} = {r = 3}{valign = t}
}
USE CASE & Valuta Agente & & \\
Goal in Context & Il Cliente vuole valutare la propria esperienza con un Agente & & \\
Preconditions & Il Cliente deve essere autenticato & & \\
Success End Condition & Il sistema tiene traccia della valutazione del Cliente & & \\
Fail End Condition & Il sistema non tiene traccia della valutazione del Cliente & & \\
Primary Actor & Cliente & & \\
Trigger & Il Cliente clicca sul pulsante "Aggiungi una recensione" della schermata \ref{fig:M-RI4} & & \\
Main Scenario & Step & Cliente & System   \\
 & 1 & Trigger & \\
 & 2 & & Mostra la schermata \ref{fig:M-VA1}\\
 & 3 & Inserisce una valutazione da una a cinque stelle e un commento. 
 Clicca poi sul pulsante "Invia Recensione". & \\
 & 4 & & Registra la recensione e termina caso d'uso. \\
 Extension A & Step & Cliente & System   \\
 & 3.a & Inserisce solo la valutazione, solo il commento, nessuna delle due. & \\
 & 4.a & & Mostra un messaggio di errore. Torna allo step 2 del main scenario. \\
Extension B & Step & Cliente & System   \\
 & 3.b & Clicca su un'altra parte dello schermo che non riguardi il popup per la recensione. & \\
 & 4.b & & Torna alla schermata precedente e termina use case. \\
\end{longtblr}